掹鎗渄記者？

你今次仲唔仆街？

講真 班癲狗點會仆街
佢地基本上做咩都得

記者小心，不可罷休

射記者做乜

煲大佢！

放心 政府會保佢地

你期待有人忍唔住接佢收工好過啦

香港警例禁向天開槍示警

香港警察隊員佐級協會主席鍾錦華：「香港人口稠密，向天開槍有潛在危險，流彈易傷及途人，因此警例對警務人員使用槍械有嚴格規定，並且不容許人員以向天開槍作為示警方法。」